認真討論，覺唔覺得北菇雞係俾email拖累咗

北菇雞又索身材又好樣又靚
正過好多tst hotel
相反emial俾盡係屯門公園R利事嗰班
得罪講句如果唔係比隻死肥豬拖累
北菇雞可以走得更遠

圖都無學人討論？

唔覺 完全係北菇雞襯托email

師兄係咪睇荷里活大片淨係睇班好快死嘅力㗎？

圖呢屌

屌你老母

開post冇圖係我徐飛鴻嘅style

唔理你係邊個,總之冇圖就要屌你老母

唔想俾人屌我是網絡打手

北菇雞個背脊又白又滑

北菇雞=Miss Pun?

話你唔好亂咁講嘢
miss潘係良家婦女

唔好亂講嘢，我地講緊北菇雞 P 餐。

幫理不幫親
Email隻肥西靠痴P餐上位好低賤

讀讀下讀到 P Chan

P 餐教得好過P Chan啦
又有特別服務

P 餐本身應該係乖乖女，比 Email 日日撩粒豆豆搞壞咗個人

Remark: 樓主中大 gender studies guest speaker.

平時係cc can口水雞檔門囗張枱坐嗰個洗碗仔就係我